番工番到自閉咁

借ac

番工冇後生同事
成team都老野來的
冇人會講野 成層靜到蚊飛過都聽到
可以悶到全日都唔駛出聲
食飯日日都一個人
舊公司好多後生大家玩得好開心
至起碼番工會吹下水咁囉
宜家 就來抑鬱+自閉

有冇人都係咁

返工定返學啊師兄?

紀律部隊?

可能對比太大同舊果間 有d未接受到

個名鳩改

咁想有扮公室政治比人玩賓洲？😅成全你囉😅

唔係話要一班人一齊玩咁啊
起碼都有一個人同你同聲一齊呻下啊
全部老到做到我阿爸阿媽
想吹水都唔知講咩好

咁又唔好

最慘係返左咁耐一個人都唔撚識
新年要食飯都唔知點算